警取手令查fb專頁訂閱者資料 周庭提司法覆核指違法

警方去年就6.21包圍警總示威案，以煽惑罪拘捕黃之鋒及周庭等香港眾志成員。黃之鋒與周庭於今年2月獲控方告知，警方早於去年9月起以「搜查警總」名義，三次取得法庭手令，查看兩人存放於警總內的手機數碼內容，及後警方更取得手令，到facebook總部查閱周庭專頁的訂閱者資料。黃之鋒和周庭昨向高等法院申請司法覆核，要求裁定三名裁判官簽發的手令以及警方執行手令均屬違法。

黃之鋒與周庭於去年8.31前夕被捕。第一個涉案手令於9月3日由一名觀塘法院裁判官簽發，批准警方到警察總部22樓網絡安全及科技罪案調查科，查看所有相關數碼內容，有效期為一個月。其後另一名觀塘裁判官和一名東區裁判官先後於10月2日與31日簽發相似手令。

去年11月6日，東區裁判官簽發另一款手令，批准警方到位於太古的facebook寫字樓，針對周庭facebook專頁及其於6.21當天呼籲聲援包圍警總的一個帖文，搜查訂閱者資料、IP地址和登錄紀錄。

申請書指出，裁判官手令有規限行使權力的作用，然而案中手令均只提到與調查一宗煽惑參與未經批准集結的罪行有關，沒有具體說明疑犯身份、日期、時間、地點等資料，令人難以分辨被搜查的數碼內容是否與所涉罪行有關。據保安局局長表示，去年6月至11月示威期間，警方檢取多達3,721部手機，申請人認為沒理由全部均符合《警隊條例》中簽發手令條件所指的「對調查有價值」。

而涉案手令沒有限制警方檢查手機的方式和頻率，換言之可無限次全天候查看資料。申請書又指，鑑於現今手機連線至網絡後可不斷新增資料，手令變相容許警方在申請人不知情下持續監察其通訊，包括電郵和訊息，令人質疑警方是否「釣魚式」等待證據。

申請書提到，警方破解黃之鋒的手機四位數字密碼後，曾七次查閱他的手機資料，總共花去21小時。至於周庭的Google系統電話，警方沒有工具檢取當中資料。

申請書續指，平時警方搜屋，須向屋主出示手令；若屋主不在，破門搜查完畢也要留下手令副本。然而，本案中手令的搜查地點為警總22樓，意味手機物主不會獲告知搜查事宜，監察搜查過程的權利被剝奪，無法以與案件無關或有法律保密權等理由，反對警方檢取某些資料。

申請書引用案例，指「數碼世界」應被視為與船隻和建築物類比的獨立「地方」，手令針對的地點不應是警總22樓，而是儲存涉案數碼資料的裝置，每一部裝置均須獨立的手令，故裁判官簽發本案的「搜查警總」手令，是錯誤應用法例。

覆核的建議答辯人為三名常任裁判官及警務處處長。黃之鋒和周庭要求法庭宣告，簽發和執行案中四個手令均屬違法，違反《基本法》和《人權法》保障的私隱權和通訊自由及秘密，並要求警方交還手機。

周庭個部係咩機

至於周庭的Google系統電話，警方沒有工具檢取當中資料。

之前係咪話黑警個套破解apple 機嘅軟件係以色列購買？

所以破唔到An機？

屌你，班官乜鳩都簽，係唔係簽定一張blank form定黑警自己填內容？

戇鳩

pixel 3a

去facebook總部都幾誇張，但可以查到啲咩

可以濫捕更多既人，求其話佢煽動謠言就可以任拉

依家重點唔係電話
係只要讚好Facebook某專頁就等於犯法
就算佢冇證據都可以拎晒你嘅個人資料釣魚執法

擺明白色恐怖 想嚇到你fb前線都收皮

周庭fb subsriber 得香港人？

逆權公民咁,full gear衝去要班狗官簽
真係好撚離譜狗強話乜就乜柒都可以批

叫gphone推比美帝啦
like左就拎得你資料完全on9

反而想知fb有冇比
真係可以經香港法庭拎fb資料咩？

擔心抵制Tvb戰線手足

戇尻 姐係好似 有個人係條街到叫殺左林鄭 邊個行過聽到呢句就拉得！ 軍政府

on9，fb d資料要去美國法院申請，fb香港office根本無權去disclose

向美國法庭申請違法

大家唔好比爆電話轉移視線，呢篇野最大主旨係狗瞭有乜權去fb拎一個page既like user info?

我好想知fb legal and compliance 同transparent report點處理

推依個
如果fb 比左
直接搵gphone叫美帝做野啦
fb 邊有可能咁都比資料

粟一燒現場有人慶祝都比港共告行為不檢啦

肯定唔批，批咗呢三個都可能犯咗公職人員行為失當

兩樣都有問題啦
如果申請喺facebook總部
咁未facebook所有野都可以睇到

班狗咁樣入紙去fb睇邊個襟like係拖網式搵料咬人

【警察申請搜查令 要求Facebook交出周庭專頁的登記資料和IP地址】
*今晚1830youtube直播詳細交代*

在621警總案之中，警方除了意圖強行破入搜查我和黃之鋒的手機外，原來警方亦有向法庭申請搜查令，要求facebook公司交出去年示威當日一個fb post的IP地址和資料，以證明我有「煽動」他人參與該次集會。

去年6月21日警總示威期間，因為fb上周庭專頁的一個post（ ），警察便向法庭申請搜查令，要求Facebook交出這個post的IP地址、用戶登記資料，與及有關記錄。

坦白說，在警方手持搜查令的情況下，Facebook別無選擇，只能交出資料。我只希望讓大家知道，警方為了「搜證」令示威者被定罪，可以用盡一切手段，希望大家多加注意資訊安全。

今晚6時半，我和黃之鋒會在我的YouTube channel進行直播交代，希望大家可以睇下。

睇直播👉

from 周庭fb

omdb

fb transparent report講明要去美國法院申請

咁黑警叫開香檳係咩 仲有人係到鬥黃 係到搞分化 香港人要再團結啲啦！

所以根本冇可能批

fb 如果自己比popo資料
佢地本身就犯左美國法律

奶共亞洲區主管會主動交料。俾人炒咗，中共咪安排佢入BAT 做高層

香港已經係軍管狀態，乜鳩嘢法治私隱都冇撚晒，依個問題外國政府同投資者應該正視吓！

Pixel 2有Titan chip 係用量子加密，就算買到軟軟破，警都要有量子電腦至run 到

唔好當Gphone 萬能

過埋23，黑警點玩都得

up

其實唔過都已經係黑警大晒，pk強話要研究用反恐法對付香港人嘛！

之後定義埋恐怖分子
Like page/post = 支持恐怖主義

popo=恐怖份子 已發動過恐怖襲擊

擺明想立先例推網絡23條
遲下邊d抽水page講仇恨野， 就拉埋like個page既人

Facebook總部查野？豬閪有咩講？？？

要推上twitter

親生仔機越講越吸引

撳左like就可以比人睇哂啲資料

「fb別無選擇只能交出資料」？？
但上面巴絲又話要同美國法庭申請，究竟有冇交到？

如果真係交咗又另一個問題

Push

咪住 單野舊年11月就批左 做咩而家先話比大家知

一早講左FACEBOOK勁唔安全
已經勁多人因為FACEBOOK比人拉左

點解可以咁過份？
係咪警察就必都睇得？做乜都得？政府係咪on撚9?

推

癲撚到

未普及 少人用
所以先未被黑客睇上眼

就快上庭，班狗要俾資料佢地準備掛

好撚驚。unlike周庭先

睇緊YouTube live，應該係黑警上年單方面申請咗3次搜查令，但佢地兩個完全唔知…

點解依家先講，係因為今日上庭，啲資料公開先知

香港冇行貨先好似冇普及啫

搭緊車未聽到直播 意思即係周庭佢地都係近期先知有呢個手令？
聽落好撚荒謬個理由 咁都可以批比佢拎like page info 但如果佢地上年11月就知 應該早啲講出黎嘛

呢個好撚痴線

拿 有冇權黎講呢
唔洗FF呢個世界有公義

申請搜查令查警總個官都會批
你估個官唔知班黑警想做啲咩?
facebook一樣可以照disclose資料

直播講緊個軟件已經破到PIXEL

就咁睇內文唔洗識法律都睇得出周庭gphone個邊有道理好多
唔可能咁都俾黑警贏下嘛

佢地申請搜查令搜自己賤畜屋既被捕人手機
之前新聞有報

痴撚線
即係我讚好/訂閱
都要冒住俾黑警查既風險

有無咁撚痴線呀屌你老母

呢單我知 但點解fb page資料又批比佢拎 包埋入面個fb app? 咁如果我有裝ebanking app又包撚埋我銀行 痴撚線咁一部手機查撚曬所有野啦？

FB奶到咁 why not

香港愈來愈似南韓果幾套逆權系列，基本上執法可以亂9黎

申請書引用案例，指「數碼世界」應被視為與船隻和建築物類比的獨立「地方」，手令針對的地點不應是警總22樓，而是儲存涉案數碼資料的裝置，每一部裝置均須獨立的手令，故裁判官簽發本案的「搜查警總」手令，是錯誤應用法例。

以共狗法官睇法會同呢段完全相反

做得好

fb好唔安全

軟硬都破到 黑狗只係冇畀錢upgrade
最好方法都係keep住買新機同長d passcode

其實攞到又點，佢唸住以言入罪？

根本就係侵犯私隱，咁樣法庭都可以判搜令
香港真係死得喇

如果係咁咁同23條有乜分別

似

Keep住買新機 + 新系統
一出事即場wipe / 事後即刻wipe / 請朋友幫你wipe

Follow facebook都犯法?

講真gphone作為港共眼中釘
依d安全意識真係差咗d
希望佢個case喚醒多d on list嘅公眾人物

都痴撚線 唔怪得google之前唔放數據中心落香港 話查就查

支犬。。。死全家

sim lock 雙重認證 vpn

果三隻法官要上庭答辯嘅話都幾撚柒
請問法官姓名？

留名等出手令係查香港境內所有電子設備

其實係咪要同全世界講fb係咁唔安全呢？

全部官都係政治工具

請pin

可能係要搵某幾個ip去砌生豬肉，即係要搵621響警總嘅手足嘅ip, 再對下有冇人like過或留過言！

時事台班法官打手呢?

縮左陽?

呢單案仲點係有奶共裁判官簽文件同意暴行

Send左比Solomon 魚未

Omdb講兩句

兩個觀塘法院
一個東區法院
到底邊個裁判官？

紅官

想嚇到人like都唔敢like?
Like 就犯法？咩道理

都開始咗好耐 出搜查令都可能過百張

我的理解係批左，我係咪睇錯

當然要做文宣

屌你老母我夠知紅官
冇名你點制裁

like又點
no evidence

有無權同技術上做唔做到係兩回事
香港fb總部咁多中國員工

喇，呢個時候應該要提醒返美帝有無商業隱患

要正視

今次班狗直接當data privacy無料到，用FB做生意既自己諗

會員G觸者窮亦樂仲屈我針對香港法官

香港法律界為自己出糧選擇保護呢班警暴同路人的官

咁facebook現在比左資料黑警未？

如果比左真係要同美國議員講

應該話只會搵紅官去處理

比左

因為香港奶共法官100%批
而批左上門搬資料你敢唔比就係CONTEMPT OF COURT要坐監

所以我一直話香港法院的罪比涉輔姦的警魔更高

睇周庭個post 俾咗

我講果條死仆街咪係平時自稱黃絲的LAW撚

因為國際一定香港法院係反人類罪行共犯
合法糾紛,仲裁唔會再經香港

黃藍是對錯, 供樓是一生

即係其他android phone都好易破解？

黑警上加州facebook總部?

周庭的司法覆核就算勝訴都無用
班警畜已私下COPY左,DAMAGE IS DONE
只係唔可以呈堂, 鎖定目標去強姦,私刑就得

呢一個結果係香港法官故意造成

所有機都唔安全 因為黑客更新速度快過手機出嘅速度 你想換再新d嘅機但未換到你部最新買嘅機已經俾人hack咗 同埋你比人拉嘅話佢keep你部機幾年 破解都係遲早嘅事

咁真係逼人用pixel...

低級法院d狗官咩都批
人工照收

我覺得要問下美國國會係咪咁都得

法官都係打份工啫
你估凌晨四點起身簽warrant好過癮?
咁緊係.....

量子加密
你9up無極限

有兩樣野好好奇
第一，香港Facebook總部有冇權攞到警察想要的data,有冇權透露比警方
第二，我like左同留comment又點姐，大把人日日亂like野，我留言打反話唔得咩

法治

隨時搜警總呢招都係個官教路啦
一早傾掂數

咪出多張手令囉

班裁判官根本同俾blanket approval 無分別㗎啦

同亂抄牌一樣 每個人都無晒私隱
仲未計黑警將資料send藍屍 支那

訂閱都唔得？垃圾傻閪狗

好嬲，以後like香港黑警都可以話你犯唔知乜法

我同意你
MAG仔大把仆街係開庭時教路點釘死示威者比人見到

係大劣屍會扮盲壓低呢D野

香港法律界真係出賣香港第一線

得個殼囉 無話用嚟保障平民

9成啦 成班深紅深藍

有班自稱係黃絲LAW撚仲為呢班官SPIN
班人其實好想食鄭若華國際仲裁中心塊餅
因為現有制度下有牌的大把,大把人肉塊都分唔到

為私利就幫司法迫害護航

仲有有官簽搜查令搶X小姐病歷
直頭同皇軍暴行無分別

like都唔得？

理閪佢

刑事檢控專員梁卓然做刀手老屈警暴受害人,目的係令遭強姦的女仔唔敢出聲,為血腥鎮壓洗白

大波華就係用仲裁大餅餵班法律界賤人做護法

香港KOL成日話大波華無做野
DOJ兩大惡魔一個派錢, 另一個殺人
合作無間

買幾新都冇用
過多幾年咪又係有software破到
黑警鍾意扣部電話幾多年都得
最安全方法永遠都係唔好留敏感record
對話紀錄 / search record唔好留底

邊個話like一定=認同
睇完like記得自己睇過唔得呀?

根本就極權國家 針對一個目標仲要擴大到「like」既人都要跟
個搜令佢其實可以直接skip，反正做乜都制裁唔到佢

iPhone用A12或打後用返英數字啦
就咁6個數字就10^6咁多個combination
六個英數字大細階未計符號就起碼
（24+24+10)^6咁多個combination
勁好多又冇10幾個digit咁難記

睇班紅官點判

完全唔合理 同極權已經無分別

要短啲易記又安全用返英數字仲好
但用A11或之前既iphone有同冇都冇分別

【Facebook香港辦公室拒絕交出資料】

剛才我收到Facebook香港辦公室的朋友聯絡，原來警方雖然在今年初以法庭搜查令，要求Facebook香港辦公室交出周庭專頁的資料，但由於用戶資料都由美國的Facebook公司總部持有，並且受美國法律保護，所以Facebook香港辦公室拒絕警方要求，沒有交出任何資料。

簡單來說，就是所有資料都由美國公司持有，香港法庭的搜查令對這些資料都沒有法律約束力。

看到很多朋友因為這件事而unlike這個page，很感受到在香港這個專制的警察都市下，大家所面對的恐懼。即使是unlike了這個專頁，希望你們未來會繼續關注我和眾志的動向，但願有天，我們能擺脫這種無形的恐懼。

FB冇脆到

我所有資料都淨係擺係美國Cloud, 黑警係唔係都要美國法院批先拎到資料?

而家查邊個 like 過個 page 同 post

呢啲法官破壞法治

fb入面成班支那人
大中華區由fb hk負責

unlike 係冇用，真係要比出資料都有 log 睇到邊個 unlike 過
不過面果浸唔交，班支那員工有冇私下交就唔知 la
now 直播消失既 7 分鐘得 fb 可以剪條片都冇下文

轉場啦屌

是旦有個好少少 班黑警都唔會咁惡

係，Google, Apple都係

屌黑警死全家

Like 周庭page 入邊最好有美帝子民

可以係美帝告鳩Facebook

CLS

lm